大家有冇聽過文慧如啲Cover

愈聽愈正，好有味道 特別係啲雙人Cover
加上本身佢都幾靚女

大家負評上一頁，唔好回
保持連登高質，你我有責

有